嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

屌笑乜鳩呀，屌你老母

笑你戇鳩呀戇鳩仔，洗唔洗攞塊鏡你照下自己有戇鳩？

咦？！係喎，又幾戇鳩喎，嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

都話啦屌，嘻嘻嘻嘻嘻嘻

係囉係囉

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

屌笑到我仆街呀，嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻，屌你老母

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈

哈哈哈

哈

係咪吸撚左毒

agger